用開iOS最近想轉Android機 有冇好介紹？

同問，之前有心動過大陸機，依家都係不了

試下Zenfone MAX Plus？

Why not use Nokia?

Note 9
Smart octopus屌打全世界

強烈推薦Note9

巴打做乜睇唔開

你係連登講轉會 食硬負皮同會叫你唔好轉

雖然我覺得呢排無乜android 機吸引

等 samsung s10
一係大陸機 華為 小米 one plus 。。。。。
推蓋 ，開孔， 雙屏 。

兩邊曲moon

Sony xz2 premium

你有無搞撚錯呀？一向？

等多兩個月轉s10啦

三星含家剷出部咁撚核突S10
真係迫撚住我an用家用華為

HTC u12（但要預冇售後服務）
利申自己用緊u11

其他電話影相話閂左美肌 但明明都仲係美撚曬肌

後置影相捕捉都ok 起碼唔會係禁影相要delay0.幾秒
鏡頭夠wide 成日用黎同fd自拍

大陸機我唔撚用 三叔我又唔鐘意 sony又油畫美肌feel 影相個下仲係有dd慢
u11 835u 128gb容量 價錢又唔係離曬地

巴打直接去門市試機啦

等2月出新機

一向? Note 1 2 3 4 5 都唔係

好問唔問係連登問

pixel 3?

Btw 冇budget好難介紹

6t

Google Pixel 3

罪大惡極玩唔玩得過

Nokia 8.1 plus

s8 active

Note8 都夠玩

同問Samsung s9是否垃圾

老實講真係冇咩 android 機買得落手, 一來買新機好快跌價, 買舊機又唔值, 再加上而家除咗大陸機全部都已經係貴機價, 咁撚貴買android 把撚咩 , 三叔多工好撚廢

一直雙修ios同android

android一直以黎都用過幾多部，講近幾年啦，nexus4 lg g4 samsungs7 note8 到依家s9+

最伏係lg 造工同軟件都流啡啡，samsung s7到依家s9都冇咩問題，再之前我都有用過，s2 Samsung nexus ，當年android機真係得啖笑，要靠刷rom，但s7嗰代開始就愈黎愈穩定，身邊既frd有用大陸機都好評大於負評，相信依家揀android旗艦機用落應該唔大問題，如果要推薦我就揀samsung，造工同自家軟件都唔差，唔會似大陸一堆唔啱用既app，我自己都等緊s10，但部s9+用差不多一年都無問題

iphone無咩好講，一直用落都係咁，係外型既變化，其它唔覺有太大分別，依家仲用緊iphonex

利申：非打手，雙修多年鐘意玩手機既人一個

加多句，samsung掉漆問題都幾西利，我講黑色機，其它唔知，即係iphone7磨沙黑咁樣

買比老母
買S9定S9+好

sony 如果唔係今期d 機咁既design 其實都幾好
不過note9 有埋八通通真係方便既

呢個月份應該等下先

s9 or note9 啦

Android始終做唔到主用機，入左A8S個畫面無人話到咁差。

等2月xz4

S9+嚿電都唔夠用一日
更何況S9

如果 s9+ 不如 note9
想細部咪 s9
唔介意大就 note9

S10都嚟緊 仲叫人買S9

我都煩緊買咩 想買華為 但最近又搞到咁

我本身打算買p20 pro但個價一直冇跌 所以唔買住